邊個話賓施馬冇用

其實佢真係無用
成日執死雞
利申 皇